（26）電單車交流區[72]你今日拜左神未?

拜神世界第一

上個post尾

推呢個

有愛

老人家做咗呢啲嘢可以放心都好嘅，個仔都唔介意擺上網，一家人樂也融融

秦國人部部都拜㗎啦

新post

有錢買就用靚野， 都係個句， 頭盔就冇動力唔會失控既， 新手帶邊款都得， 你覺得自己個頭值幾錢

我覺得起碼整個full face先安全

諗到門生意，幫人收車個時拜神

長期喺ck門口兜生意

咁係拜神快d收車

ck門口緊係做拖車生意，拎完車直接拖落海

我驚死，所以一嘢就上RX7X

冇問題我覺得係好習慣黎

我因為窮所以第一個就rx7x

有冇巴打知SYM大鷹條氣喉幾錢

有冇巴打用ruroc頭盔

咁巴打依家用緊乜？

我都驚死，最後簡左rt33

rx7x

話驚死所以買貴頭盔真係得啖笑

部車好慘

其實係都

我買頂入門級台仔頭盔一樣保得住個下巴

有錢新仔買大牌貴盔起碼安全同品質有保證先

窮既再算啦， 一係你慢慢教

又爆post LM
我想食海鮮啲雞翼

又冇話得啖笑既，都係講迷信呢樣野姐，萬一真係唔好彩派車扇岀去，睇吓個頭可以幫你頂幾多姐
靚啲未頂多啲，平既冇咁多，我自己就咁諗

窮直接買貴慳返再買唔識計數

過幾年咪又係換

發哥都帶Shoei

咁係過幾年後既事

賓周仔都係帶Arai

有人影到南亞仔偷車呀

我支持國產貨！

g持

拜神我覺得仲邪

呢個話題要搵L 佬

有冇人知新觀駕好唔好？佢話$5000包哂強制試+路試同練車個啲，好似好抵屌咁

後座多左個乘客

左右都多左

P牌已雙騎

佢排期係最快，基本上冇C苦可言，自練為主，唔明就再問人，我就係報呢個plan，計埋其他費用要7仟幾，我再買多10堂$1680自練，你預定大約一皮野會好D

Seat底加多個

4騎印度表演咁

可唔可以解釋多d

仆街覆錯po

你舊個個掉左未。。。我今日執屋執返出黎好阻定

送咗比frd黎緊學車

要唔要多個，xl

仲有拆下巴kit跟鏡

有2個po

一個頭戴唔倒兩個盔

後座

叫多個學

太大，帶唔到

戴唔落 老闆要xs

你比你女友去派街坊囉

你老細諗住買咩牌子

未唸 到時先算

咁細個頭？

我估街 佢戴我個xl 鬆到識轉咁濟

啡啡

係啡啡啊

出現了

又唧牙膏

jm9呀

黎啦baby

啡啡真係好好j

我又除又著又除又著

係到睇班麻甩佬調情

有留言話依D係拜鬼唔係拜神

賓周巴好波

match

其實頭盔安全性黎講
兩千幾蚊 甚至千幾都已經夠 揀D有國際安全認證既最好
更貴既頭盔通常貴在個重量, 通風, 導風 同塗裝果D位上
定係得我認真左

以前聽人講話個頭值幾錢就買幾多錢既頭盔

大佬我個頭無價 點計先

咁撚驚 唔係架車出過意外呀

留個位

哈佬，你好

有冇巴打買過Komine 外套
想買呢款

啡啡真人好man 好靚仔咖

其實你冇講錯， 好似台仔嗰啲高階嘅頭盔 其實都過到jis ece ，kyt 以前都造過通過到snell 嘅頭盔，不過台灣廠偏向造返多啲大眾比較容易入手嘅（台灣工資bj4）

有用緊款Komine jk114
但你圖依款夏天好能熱啵

我係澳洲
而家冬天
巴打覺得件衫用料好唔好
護具好唔好用

我果件網甲為主 著落幾好 但係驚會勾爛 同洗會麻煩D
護具就未試過
但D位就幾岩 遲D會換左佢件背甲

best match

啡啡去左出車？

係屋企耍緊廢

backup sin
丈八呂布啡又除又著大戰白滑海鮮波（霓虹background)

新手想問下駕駛學院個精簡同全科有咩分別

魚波新片見到你

堂數, 你睇詳情有寫

咁FIM個堆都唔平得去邊既
ece, snell好舊啦， 尤其snell比FIM寸完黎

我想睇佢試車多d

我地想睇你多啲

咁你通風導風個堆比你個頭享受既野， 算唔算係錢先
買個最好最安全最舒服

其實精簡夠唔夠做 定都係睇人

安全第一 但通風同設計好有關 要復古造型就要犧牲通風

大大隻除衫衫

其實我好怕熱

咁熱仲可以著甲出車 欣賞
因為我都係

一件tee加個full face, 10mins已經夠爆晒汁汁

流汗不流血

除咗YMT自助洗，仲有無好介紹？ (九龍/港島)

好悶拎左車個幾星期又落個幾星期雨...有無出車Group

唔好出樣呀靚仔

咁咪pista gp rr定arai 全碳

話說 泊車 比人抄過行車證過期 咁之後續 係咪已經用唔到話未係路面上行走既格 去續

唔敢同啡啡出車好大隻

繼續厚格唔該

淨係把聲都好好J

用緊 Arai 不過唔係碳纖

紅色阿賴

全世界都認得你

大大隻既背影 個件網甲 紅色Arai 500s

留名

就好似漆黑中嘅螢火蟲咁鮮明

呢個tg group都會出車

介唔介意講清楚少少

比人抄過行車證過期。咁去續牌果陣 佢地睇唔睇到你曾經俾人抄牌既record ?

計算逾期牌費
在行車證有效期屆滿後，有關 車輛仍然有在道路上使用 (例如車輛停泊在咪錶位，或在道路上行駛)，車主在續領行車證時須繳交逾期牌費，計算方式如下：
(1年牌費 — 傷亡援助金114元) X 0.33% X 行車證過期日數 **
行車證過期日數 ** = 原有牌照期滿翌日至新牌照生效前一日的日數

如果你想慳，就要確定自己過咗期嘅時間有冇發生交通事故，違例泊車呢啲架車冇行街，即係冇使用過

你個fd借車定賣車比你啊
賣車緊係要轉名
借既話除非佢個份係學牌保險
仲要係包埋車主以外其他學牌司機

一落雨呢度就靜到嘔

御峰係咪安裝改裝會有伏？但買普通用品就正常？

好似之前有指揮燈事件, 但外父話呢間肽OK....
所以都係買普通嘢算, 佢頭盔可能會比嘉利貴少少

個個j完啡啡就走

買過架頂住先

唔洗返工仲訓緊

兩個冇揸波一樣

一定係皮爛左架車

Anal leave

10月考路試留名

Anal 食粟米食上癮

正

cb1000rrrrrrr

cbr1000rrr

rrrrrrrr1000cb

點玩到燒

揸12000轉?2米車?

中間?

冇著過講起要約保養

6000黎緊頭了，準備裝cam

有6格嘅3格就正常

佢250rr

都係唔知邊舊coolant 個度個刻度定有個錶

羊好少聽會水滾，除非水箱有事 唔夠水

check唔到架咩定要自己留意

終於肯裝

終於捱到6000搞完哂揸多陣又可以去大保了

嗰陣有追到
我純粹想買頭盔、手套、雨褸嗰啲
見元朗有分店，啱晒我呢啲大西北撚

啡鈴喎佢

貴總代理少少，都應該合理？

雨褸算啦買件雨披可能仲好，又平

有排先有車攞，出開九龍去頭灰車迷好過啦

最後連仔冇del post

我知呀，聽佢個打柴位我都估到係棍車

咁點解都燒係咪佢手工差

然後就有人出嚟話帶多套衫仲好

學野

你著雨褸條褲同對鞋一樣保唔住

搵返對學仔手套出黎，夏天岩洗

真係好少出去，又要捉埋老婆去試頭盔
我自己得個學車用嘅zeus open face

褲我有防水褲同埋防水鞋袋

呢個係以我所知，唔好信哂，有咩應該問返啲專業人士

Ct125點睇？

鞋袋sin到仆街褲就，我條publish最後都係會濕哂說好的sin水唔個sin左去邊

你好似有揸46，咁你都懶，兩個月時間點都出到去一次啦

車迷個度46好難泊車

拎兩個膠袋笠住對鞋，再打結算9數

泊上啲高山道會易啲

有冇人知而家報新觀駕或者出面師傅排期排到幾時呀

我都係請老闆睇車然後衝上去買野

請過學神po問

最憎揸46出巿區搵車場又難，泊街又無位

睇rolls 養豬嗎?

會呀，日日上高速，最驚係啲大車有石仔飛出嚟，飛中個下巴應該痛到仆街

頭灰易泊d

老闆養我

腳痛d,上次試過前面架泥鬼彈起左一下，我好似比shotgun射咁，全身都痛，就係個頭冇事

我住市區，所以唔養46仲自由自在

養多隻豬識自理，仲識煮飯

大西北冇計tg都食少d

我試過個頭盔擊殺多隻昆蟲

睇職業啦 屋企office一程巴士點到點 冇需要養46

講起就嬲中過雀仔，屌佢老尾

台灣多田路係易擊殺好多，所以d大媽架車個風鏡高撚到

我前日洗車 發覺個P牌有蟲屍

我係一程紅van，返公司屋企樓下就有，返屋企公司樓下亦都有，又肯定有位坐，第時有26都未必成日揸

屌上次北海道自駕 揸左幾日之後個車頭多蟲屍到嘔 頂唔順去左油站抹車

假日車萬歲

不過新牌仔肯定會屎窟痕，好天嘅話返到屋企就會開車出去亂咁兜

返工要轉車焗揸

前提係冇落雨 屌佢老母肯停雨未

夏天?

日本夏天d蟲多到嚇死人，試過鄉下少少路中心有間7仔，太餓入去食d野，成塊玻璃都係蟲可能有燈加落雨

想知學車邊間比較好

係呀夏天

最恐怖係去左個馴鹿農場 一落車比牛虻追住黎咬

夏天都係留係屋企吹冷氣或者去睇台妹算

日本妹留返冬天

好想去旅行

我夠想

電單車通常點改色？車身貼定噴？
想學吓野

換完套原裝fairing要拎返屋企?

有台灣朋友買左 個ninja 字係幾特別

岩岩睇車主卡原來5000就可以返去，我仲煲到6000

想問下宜家出forza要等幾耐同埋一開始要比幾多訂 心郁郁左好耐

佢話兩個幾月，落訂最少可以俾一成

香港地住屋咁咁細，要收埋套原裝fairing喺屋企都幾嘥位

咁樣玩應該都唔會太貴，但小數怕長計，每個月都要跌錢租迷你倉咁

之前買野一個賣家

只要塊地係親戚既你隻櫃放邊都得啦

柒頭

放公司Locker

我記左3000一次，原來係5000後3000一次

咁大個locker

俾咗$7000

放係我菊花都可以

成套啡鈴喎唔係粟米喎

套野放迷你倉不如賣左佢d倉環境一般般，之餘放放下你都唔記得左佢，供養個倉不如供養我

有無大大用ogk areoblade 5,有無咩評價

最衰香港冇入2020 nmax

你本車主手冊係咪一本簿仔黎?

一張卡，保養tick tick用

但你要供養佢直到賣車一個月3000，一年3皮，買多部車好冇?

我係卡同手冊分開

放喺我公司，我收$500一個月又點話

same,本書之前睇過一次收埋左

養埋我比返500蚊個月你點睇

唔係喎 我張車主卡真係一張卡黎 好似會員證咁

手冊就寫左保養條款同時間

冇問題呀，我一個月俾返$400你自己搞掂晒佢

我張A4咁大

抵呀自己帶埋營黎住

1000真係locker黎咋喎

我自己覺得呢個支出有d多餘放車位都得啦咁，再唔係你有46放46尾箱

天橋底大把位，可以同自己部07一齊瞓，停車場錢都慳返

所以成日去露營做露縮者

仲諗緊呢隻色ninja定買R3好

澳洲
呢款睇官方張相（左圖）
真係同實物有差距
右圖睇落幾正
遲d去睇實物

新屎坑順便操車

你鐘意啦

條全梳喉都係擺係車位到, fairing有無咁大份呀

Loker唔夠丈咪放Locker頂

荃灣有無老實車房介紹
岩買左部二手 行左兩萬想check下有咩要換

匠心車藝？老唔老實就唔知，但就係黃店

google搵下有冇,冇叫黑仔影印

收到

有歐美版

夠啦，都係睇下咋嘛

本嘢話1000先換第一次偈油

岩呀，好驚咪500，我1200先換第一次

我可能下年都未1000

比我，5日幫你轟完

仲唔打去問，收車冇點齊?

唔會屌花油缸

轟你個頭

轟燒個散熱都得

我早一兩日睇左，好正

香港以前都見過有人揸tracer900，不過舊款啦果陣

又好似有得訂，99800，但唔知係咪頂版

佢俾人釘牌好出奇？

做女真好 咁多車試坐

落車幫手推啦，你咁大隻

有無巴絲有玩開26模型

賓周：有鳩的

推佢落海 明明坐得好地地 依家上咗另外一架車冇得坐

牌都未考咁高調開個Channel又約出車又盛

揸車返工

搭車有得恰下嘛

揸車每日慳埋d時間咪早d返屋企恰
屋企張床點都舒服過巴士張櫈
Btw聽講啡櫈舒服過黑櫈

你係玩開定想玩? 前年買左部r1m未砌過

拍youtube 要考牌？

咪臭係 小毒毒想坐啡啡車都唔敢

不過出車出到咁明目張膽又違學例，真係後果自負

代步要出隻羊

我鍾意黑櫈

唔係拍youtube要考牌, 而係你做得youtuber, 係唔係應該要灌輸啱嘅知識俾人, 遵守返學牌嘅規矩, 而唔係咁樣拍片話俾人聽學牌可以唔掛學咁周圍飛車

點睇ninja 650??

盲撐定本人

見你句嘢無point 留吓言咋 (唔識佢）

其實有冇人真係確定到佢真係比人釘牌？

海鮮應該會知，不過佢應該唔會爆究竟有定冇

同意呀 其實件事無乜好討論

咁確定唔到嘅嘢就唔好咁開心住，隨時炒車

過多一兩個星期冇出車就知

你最有point
留個言要幾個人覆你
當你智障咁解釋洗啱洗考牌就啱啦

幾時開個Channel教人論點論據
想學野

岩岩睇緊，好似唔錯

就係睇完BIKE IN 介紹

可以諗埋cbr650r, 都幾靚仔

曳曳

呢啲事炒車好過佢本人出事炒車

要睇下你想玩雙缸定四缸，不過呢啲街跑應該for輕輕鬆鬆咁玩+通勤，我個人覺得其實唔錯。日日要揸住636 r6咁返工其實幾攞命下（我知道有愛就能勝一切，但都會辛苦嫁嘛）

用緊 幾好 真係幾輕
冇咩特別評價

新手想一步到位
最想問其實係通風點，因為小弟好大汗
但有會唔會啲膠邊好易甩？

VESPA

比我就636 or 孟子
無中間

我自己就唔覺得熱
膠邊甩都未試過
$25xx我覺得性價比係幾高嫁啦
衰在係冇內置墨鏡 搞到我都想換過頂

導風就麻麻
行高速會搞到我唔想檸頭
雖然可能所有頭盔都係咁

師兄你揸咩車

honda舊車

🤔唔通係舊既跑！咁一定好通風啦

街車炸
但我覺得個頭盔真係唔算熱啵

好！
我諗緊z7好定佢好

我唔知rt33同areoblade一唔一樣，我睇佢啲入風口差唔多，我個頂係好撚熱
之前試過帶k3sv，同rt33比簡直一個天堂一個地獄

做功課發現係關個頭大細事！

其實我好敏感

呢部靚

邊度有得買new fighter

邊度敏感

之後換forza

打左幾日水戰出太陽未

釘係指學牌冇左?
但可唔可以即刻排期
佢好似冇耐之前先買完R6?

小乳ok 大乳 底褲都濕埋

有d想出架Vespa Sprint S 150
有無咩意見

利申 絲

即刻排返個強制就得啦

有錢boi

一齊入廠

大家點解會揸26？
生活好攰好乏味

因為魚波

自由

係一個空間狹窄既城市裡面 嘗試尋找剩餘的一點自由

由細揸到大唔知點解
操控感掛

鍾意佢個樣？ 定無所謂

如果揸26都感到乏味，我覺得揸46個感覺差仲多。永遠揸46所睇到嘅野，一定比唔上26

黑仔打死都要返廠

半年前同個fd子傾開佢話想學，過兩日就一齊去咗報名，而家仲訂買車添

仲要成日看車，俾架車困住

ck冇保養返廠好貴
有相熟車房出去搞

冇。。。。我都諗緊搞左車之後點算

係一個空間狹窄既城市 啡啡既自由今日交左比架死火既巴士

那怕做野好攰
揸住26返屋企既路途
係我逃避現實既時間

抱抱

唉屌

生存要揾動力
同埋戴住頭盔見唔到自己個樣，
做on9野放縱下都唔怕柒

走音哥？

呃鬼一星期食超過200蚊

但揸46既舒適同享受又係26比唔上

走音咁撚型同狂人一國

因為香港揸46係折磨

我冇得食又窮

綿羊呀？ 意見呀？ 問男仔呀
靚既， 貴囉

我都冇得食， 好純粹物價貴買個快餐普通汽水薯條burger盛惠80-90hkd

從來冇一樣嘢可以得一又想二，揸26係會攰，但係46冇可能俾到我 自由 無拘無促嘅感覺

身體感受速度

我想感受温度速度

邊到都敏感

我好膚淺細個睇蒙面超人覺得好撚型棍，跟住就愛上左26，但真係去報名學係坐過朋友一次車尾後，個種感覺真係難以忘記

天⋯落完雨未？好想出車

巴打年紀應該有返咁上下

就算揸得60-70， 去慢慢欣賞沿途嘅風景 真係一件好寫意嘅事

因為渣車果時乜春都可以唔諗，專心渣車...同放空一樣

46揸百幾我覺得似60, 26上60我覺得似已經上左百幾， 唔知點解

風壓

kugga特技車手
555架on9 26

真，其實揸5,60先係最舒服，但係市區社會節奏急促，無奈地要揸快啲配合返

無錯,返工好多唔開心既事

起碼渣車果陣唔洗諗

如果係要去到遊車河放鬆心情嘅環節，我覺得慢慢咁揸其實冇問題，例如去下深淺石， 講真我都幾鍾意嗰邊，凌晨嘅赤柱真心正

想知你地揸26會唔會有眼瞓呢個問題

主要因為窮先揸26，有頭髮邊個想做賜哥丫
係人都想舒舒服服揸車，但每個月跌6k養46真係好貴

邊關事㗎

呢度有幾位本身都係揸緊46近排先揸26㗎

渣46就會，冷氣吹吹下就想訓
26有棍玩下，過彎要打醒精神...唔會眼訓掛

報駕院好似幾吸引
想問下推唔推薦報駕院？

你問，我答

推沙駕，輕鬆pass但耐

太撚柒耐，而家一take應該都年半起跳
新觀算啦

2年前報沙駕，強制1take 上個月路試第2take pass 比你地參考

有冇小忍tg gp?
定呢度唔歡迎tg?
新手

今年26

賣左仔 終於買返價2018smax

慢揸先放鬆到 揸得快d腎上腺係咁飆 鬼放鬆

屌呀停雨啦唔該 我想放鬆一下

原味甲

海鮮：你好熱咩？

46俾我感覺只係舒服，買嘢方便

但揸26我覺得好自由自在，又可以好刺激，所以我鍾意26多過46

利申：有46&26

覆錯post

好想岀車呀

咩呀

好彩我老婆好開通，佢肯俾我揸

如果連小小生活樂趣都無埋，人生仲有乜意義

[url]唯有去溝女[/url]

46就算topless感覺都唔同26 係絕對自由既感覺

個人topless?

吹到topless

OGK Aeroblade 5用家
佢個內襯 右邊面果塊 有D邊位好似填唔夠棉
戴同除都刮到我隻耳

呂布玩法唔同

啡啡係8號仔topless

topless bike同個d gangbang bus，fake taxi係咪朋友

認真
有錢真係想買部mx5揸下
反正冇女又唔洗點車屋企人

粟米號

買佢老尾

最凍日子alpha industry 都頂唔順我都唔記得我係著乜

Lotus Elise

發熱衣

有無試過換內襯呀師兄

太hardcore
買返日本車仔輕鬆揸算

GTR

冇，好似係著多件衛衣再hoodies先褸

東瀛戰神

Lotus 細細架 輕鬆

其實我最愛Aston Martin

外層要擋風 內層要保暖

記得了，comlumbia

我最愛fairlady 370z

踩一次lotus d clutch你會明

冇得同日本車比 習慣問題 以前揸Peugeot一樣咁重

啊好意思咁多位師兄 想買個開面式頭盔 有啲咩平平地好介紹

Budget?

500-600掛因爲想考完先買個靚仔啲

開面5 600好似無乜好野

Zeus

問啡啡拎 原味

你黎我度拎送比你跟個拆下巴kit連鏡

內棉自己再洗

xl頭

26 po有愛

阻定

其實佢成日都著

我玩殘左個neotec都會送出黎

送左比frd喇

諗住p左買neotec
評價如何？

送舊迎新 可以買多個

你咩size 我果個其實買完唔係好鐘意

黑龍

標靶咁jackpot

啞黑色

上車前除 落車先著 = 成日都著

啡色

考試想揀架敏感d既車，一比油鬆離合器就去到

練好個人技術 咩車都係咁揸

轉會去shoei啦

Glamster

JO 囉

成個系列除淨色都唔識欣賞

因為睇完華dee嘅 天若有情
覺得囡囡坐車尾係件幸福嘅事

JO會爆嘴

想問下各位大佬
網上有冇得搵香港既學禁路段？
因為想自己練下操控同車感
但上網只係搵到考場附近既學禁路段資料
屋企樓下太多車有少淆

另外情境題，學牌唔小心入左學禁路段，大家會點做

其實佢係咪有問題嗰啲嚟
定純粹造型出位
反而好多人like喎

別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿

哈利live開箱

只可以話 唔識欣賞

你指 Rapide? Glamster 好少花

落雨開箱

邊度睇

boxing day

信我，一啲都唔幸福

本身想買neo
夠經典，但頭頂冇入風位怕熱
所以買左XD

明明feel到架車震緊去得
但又唔記得再比多次油先鬆極力子

唔係掛

見到D電鍍就頭痛

眼眉+下爬位有

係生活態度第一架我都唔太LIKE,但車碌都幾正

咁即係你技術未到家 多D練習摩擦點同控制左手

快撚D開下架啦屌

鼻以下冇遮冇掩喎

點入彎呀頭碌咁粗又扁

括住去

有次係九龍城見到架哈利
一撻車嘈到仆街，放炮仗咁
附近等位食飯啲人屌撚哂鬼

之前問過1823 等左佢兩個禮拜覆我廢話
政府係唔會答你
你揸幾個禮拜就會知邊度set fb 邊度有相機
冇掛學字就唔駛驚

經典片

黃金都有架

屌兩架一樣

Rb

轉左彎 車牌都飛走

其實咁一啲都唔型

拆咗消音?

火花版,你識條鐵

佢覺得自己型嘛

lm睇啡啡除衫揸

今日睇車

Zeus XL鬆，L少少迫
Shoei未試過

黑仔

嗚呀

嘩 小感動啊 但我自己唔知咩size

賣車

咁你要去試

岩岩先睇到 又會咁好彩

g chi你 即走

你去試下先囉

賣你個架

你個架使乜check 直接賣車換883啦

你換我換

我未夠5000 你夠 你換

500都換啦

好我500換

偈油

換883偈油

好啊 師兄今晚去試 岩我再搵你 好人 一生平安啊

@賓州短 岩你呀

要上山 不了

下次出車就去飛鵝山啦咁

46上過1次 前車拉龍 行路速度上山

賓州巴肯定話要交人唔出現 一定唔關陰影事

拉龍水滾 不了

成班人夾住佢唔比佢掉頭

屌你今晚落雨都上，咪撚淆

係咪呀，我ok喎

你想架車彈出去？
勸你唔好諗依啲嘢

冇揸

調頭先係主菜 要克服佢

想學車去邊間好?
有無ching 分享下每間有咩唔同特色?
之前睇過YouTube 片話有間做錯野要人做掌上壓
但無開名

屌你你熄頭燈上呀

冇得熄喎

咪係囉

關頭燈咩事

都話黑過你

你冇開頭燈既

都話有霧射唔穿呀你老鼠唔係我做咩要睇霧燈

挑

搵日大霧再上 你開霧燈行頭

冇呀屌你，都搵唔到睇緊頭灰個adi

但搵到人講adi同冇裝一樣

有咩事係咪有人報價

Kawa世界第一
最愛忍4❤️

新買返黎架

上網睇見到58000，好似都okay，不過加少少就上500再加少少上s 版

忍4 有咩優點

冇
新公廁

啱！

啱我呢啲165絲打揸

求問，右邊牛角回彈唔夠，長著brake燈，應該點搞?有冇得調鬆緊/要成個牛角換?

啡啡好慘 成日被人串
Btw 如果換啡櫈要幾錢

250係單缸 頂得順冇

紅色個粒?

26係危險D但係個感受比46好好多

希望快啲有牌訂車

yes,你裝邊

唔換 唔使錢

三角台

蛤乸衣
樣衰不過其實幾好用

姐係邊度呀

呢件應該最防水

紅色位

唔係叫三角台 / 眼鏡咩?

ng sick

如果全段落雨還好
驟雨個種落下又曬下裡外都係一齊濕

mama de

腦補

塞車，諗下都濕哂

等緊頭灰覆,諗住裝埋GPS,想換埋燈

等我有車一齊出車
再教下我點樣可以變到好似你咁大隻

記得問櫈底夠唔夠位塞咁多野

其實我唔大隻

等緊佢覆,仲有後位

換咩燈?

LED 射穿霧

痴左去邊?我都諗緊到時叫佢痴邊,但我之前問過佢又話唔洗向天

咁點過返d片去電腦

頭灰得個ADI定ADL 上網睇好似弱弱地,成600蚊粒,咁我會唔會淘幾粒預佢燒算

WIFI直吉個機頭DL

爆左容量會overwrite?

up,平時車cam咁loop, write走最舊,所以有個死火制鎖片

用app

點解唔痴係尾燈舊野度

可能會有條老鼠尾?

凳同凳中間冇得攝咩

應該已經係攝左

應該可以走後碌沙板底 不過要癡係尾燈上面的話點都係會有老鼠尾

屌你架車搞完好似搞到生野咁，仲要連字都冇埋

明明好man好大隻

我見車gp D後cam全部裝得好低 同尾燈一樣高度 影裙底咁

睇實物其實唔覺

連登仔信唔過

見到車頭燈好撚易換,想換LED了,連定位燈都換柒埋佢

自己換? 因住一邊光一邊暗

自己換,頭燈,一粒H4,兩粒T10蚊出黎插入去就係

反而H4唔知買咩好光又驚太光,太暗又哂gas

我睇海鮮片wo
真係大隻仔

片係假的 你唔係信海鮮皮兩舊呀嘛

唔使搞燈座?

以我經驗，佢一直皮70
冇超速，佢用廣角鏡影當然係好似好快咁
但係改唔到啡啡大隻嘅事實

遲啲我要成立啡啡fans club

咩燈座

媽媽好可愛

who?

廣角鏡的錯 我唔高唔大隻

T媽媽

bye

轉LED唔使改番相應既燈座? 唔識

對左喇，定位燈T10, 大燈he

淘寶he 100蚊內有10000鳩幾流明

Phillips 要1000幾蚊

真正高登仔，徒手游出公海

要咁光jm9 你晚晚上飛鵝山?

我要射穿啲霧水

係淘寶既錯你係搵唔到d咩低流明燈，粒粒都話自己爆光

射穿埋你

唔高可能係真
唔大隻一定係假

香港D路根本唔使咁光 照田雞咩

係肥

啡啡好溫柔
廣角鏡無得呃

都係假既

之前聽啲行山朋友講，如果想射穿啲霧，應該要用黃燈，白燈會反射翻轉頭

所以咪話好on9phillips賣d低階燈又兩粒兩粒賣

師兄Xl 岩洗啊 睇下你邊區就你
Tg 傾？ioieyggggiii

單tick

其實啡啡巴平時響邊出沒多？
好想見下

落左咁多日雨...好似都落得七七八八...有無巴打今晚出車

46 d霧燈都係黃色 同埋裝貼地面

留返做後備

26加黃燈罩最最最最L柒

佢屋企

普通人一個

屌你咒柒我

泊街撚前晚落足成日雨真係哭能左，條鏈出晒銹迹

同公司

唔會壞既

800蚊兩隻入埋廠換

都係唔撚淘驚驚

我架腳車長期放露天日曬雨淋驚條春

絕對正確

認住紅色頭盔

唔驚壞 驚太光

比原燈光160％我諗都係光少少

啡啡中環出沒注意

洗完車，就同我落微微雨，大埔道又勁多水氹返到屋企又污糟咗

有冇盡油先？

做乜咁睇唔開洗車呀

三陽車 除左去奧士外有冇選擇？

慢慢過

咩原因唔去奧士？

無免息

想免息分期供車？

我都想知, 見美聯寫免息分期, 唔知係真, 定係又有咩手續費個啲

去fb搵好似有

金融財俊

我都係見到呢個啊

3萬幾 ok吧

年輕有為

有無手足知燦基交左大訂 幾耐至有車攞

唔知係咪次次/咩車都一樣, 我個時係1個禮拜

Thanks

啡啡唔好被記者影到
今次冇得打格仔

去問吓佢點免息法，就算真係免息都會收手續費，
又或者去問銀行借錢，計吓數睇吓邊邊抵啲。

啡啡貼個冧把黎

原來真係有人咁堅

啡粟，又高大似呂布，又年輕有為做金融才財
實J死啲女

唔怕跌

呢啲先係真漢子 突破心埋關口

學牌出車就係咁用喇，大家學仔可以學吓

過一排fb賣車group:
2018 ninja400 曾0速跌車 可少議

係咪準備緊打8字

yup

又落...屌

啡啡係波波新對象

Z400?

粟粟

1個月

邊度有錢借唔使息? 我又借

仆街了，啡嫂有勁敵喇，白滑海鮮真係好吸引

咁平時大鋪買野有時都有免息分期啦

咁係因為你碌卡

雖然都知你出名但我個架出埋保險 應該快d呀？

我4月8交大訂搞保險 5月7拎車

我柒姐你唔會既

射唔穿霧

武肺點都有影響到既我諗雖然都係慢架啦

！係啡啡
久仰大名

啡啡幾時拍YouTube

Heatech幫到你

買abarth版連turbo

換偈油有冇邊間好介紹 最好土瓜環

你都識講大鋪啦

今日終於有太陽啦

不嬲都係講緊用卡囉

上面講嘅都係官方嘅經銷商，基本上都等於大鋪啦

問清楚 小心隱藏收費

無人答我答
一角
利申打手

岩岩出左部2手車黎操
上手得返一條匙
我想請問應該去邊度配過條匙？
有冇巴打有推介

啡嫂有上連登？

上次你同海鮮波去dup骨條數邊個找？

你仲好講 唔好走數呀仆街

有冇人帶過西瓜皮 或者冇遮面既3/4頭盔? 會唔會比石仔屌爆嘴?

dup完骨去爆房條數海鮮找左啦

會有蟲入口

蟲蟲可以帶條圍巾 我驚比石仔顏射

比個參考你
考車戴揭面無遮面
到高速路段(~50km/h)比隔離線泥鬼d泥沙石仔垃圾水顏射
仲要唔爬得頭(會超速)
最後肥埋

射眼

垃圾水攻擊 我考試個陣都冇拉塊風擋落黎

幾時重考?

我戴眼鏡

學嗰陣無事咩

一達遲，但鬼佬都係咁帶，香港都比想像中少蟲，台灣就不了

巿場唔大嘛

我見d鬼佬戴西瓜皮黑超加條圍巾 好撚型

就係學個陣無事
考個陣累考官一齊比人射

木村拍劇都係咁樣揸哈利

市區ok啦，d蟲都死9哂

膠區少少都不了

我學車都冇用過風擋乜濟 未試過中水炮石仔

Snell 認證既 open face 真係好少 Arai Classic 囉

shark咪大把

要snell黎做咩又驚死?

考完車落雨先係最慘

我之前就係咁，但試過揸揸吓落雨，條巾濕咗水撻住塊面抖唔到氣

咁就要等啡啡到時借部lotus比我揸

生命誠可貴

驚死就唔好戴open face嘛我知

snell柒到笑

我覺得你太誇張，巡航真係冇咁嚴重

有冇其他缺點?

Snell 做咩

OK咁我衝

我準備考車就落雨

準備打K1?

而家FIM先係最高標準
Snell比人恥笑outdate

屌點解可以設計得咁肉酸

因為snell...

FIM Homologated 得既全部都係落場頭盔?

呢隻係比46用

比你睇下有幾柒姐佢全部都好bulky

咁係呢個頭柒姐 Snell係standardise安全性 唔係設計呀嘛

係
你隻阿瀨可以掉落海

都話你太誇張你起圍到極速都係好gentle定好aggressive咁上,會唔會大炒大跌先你又唔皮

我個頭又唔係落場用

Gentleman

生命誠可貴
香港揸車日日都勁過落場

簡單D,炒車半身不水,你寧願死定受罪

睇奧士fb法國已經收咗車
有冇油卡推介

我唔驚自炒 我驚比人撞

唔揀

保住左個頭又咪訓係度知唔知點解我話留低祝福未

最慘應該係連自殺既能力都冇 份人壽冇得claim

有個台灣fd個fd就係呢個case做埋幹細胞都搞唔惦，預計10到20年內會自然走，仲要玩多10幾20年寧願即走

3缸車

砍掉重練啦

有意識，但乜都做唔到連簽紙斬掉都簽唔到

因為交通意外？

你地有冇用冰袖我曬撚到隻手好似日本D太妹咁啦屌

yup,腦殘電單車人,成日小炒大炒,有次大炒架車total lost屋企人太錫佢再買一架比佢,跟手就GG左

著長袖甲

我冇啦啦抽起條筋想買保險都係因為呢單野

今日車多個頭盔,個書包咩得實D咋,已經熱到DEE DEE咁

慘，我上年都都比dc9隊籮友，成個人飛咗出嚟

所以最緊要係人冇事,人有事真係直接哥連臣角見算,仲醫院,醫乜9

因住皮膚癌呀屌

人有冇事

我知,重點都已經唔係中幾多樣既問題,而係起碼有D野係身度呢個先係我既concern

女朋友有買冰袖比我,我冇用之嘛

睇清楚自己有咩保障缺口先

tm me die or no die我唔諗個d醫餐矇個d野要醫我都唔會claim咁濟，直接等gg

你個frd個都可以係擺20年先死 冇得醫唔慘 有得醫冇錢醫先慘

聽講已經擺左10幾年當年咩服克膜夾硬救返，個醫生都係度後悔，早知唔救

膝頭哥落地，之後一屈就會痛，維持咗半年，而家好返，不過仲排緊隊等法庭判決，等咗年半仲等緊

有冇陰影

知喇，但起碼再大半年後先買啦

冇
不過當年新牌炒過一次就有陰影，炒完半年唔敢轉左彎

心態問題

你同佢講睇下可唔可以激到佢彈起，佢笑都會昏迷

想問D野 遲啲打算學牌出二手車練車
有p 先至買新車
邊度搵車最好 ？28？

所以預設醫療指示好重要, 唔知咩黎/嫌煩就快快手搵個另一半結婚
咁touch wood將來就係問你老婆意願, 唔係問老豆老母

上星期三郵局寄出，今朝瞓醒覺就收到暫準駕駛執照，可以正式做P牌佬喇

ibike, fb

車呢推左落海呀

慢慢等，快啲攞到P，下年可以快啲甩

講到唔揸咁

搵海鮮拍海鮮講 淺談如何輕鬆上兩舊
台仔成日跑山 又多三寶 出事真係剛剛好
13n都6過落山斷咗幾條骨

留低一份心意

想問下 , 九龍區邊度有黃店賣頭盔架？

掛p先係開始
一係唔揸 心態決定幾時甩p

點會唔揸

P都爛埋都未甩

黑仔黑仔，你個cam張卡幾大

一齊攞車，我同你做快線L

Highway唔好，唔想加監

頭盔王好似係

你2個幾時拎forza，可以一齊遊

Ck話8月喎

16? 送既

有種大話叫 ck話

CK話推部500s落海會浮部883上黎

諗住帶張去，拎張16放落switch台灣送32

cam要寫入速度快 唔好齋睇容量

買。ultra

其實容量都唔係重點啦 有得cap片嘛 cap親都出事啦

推你落海

計埋稅唔知幾多

16可以circulate幾耐

訂左紅渣同大魔等到貨

參考下
NINJA ZX-6R (636) ABS KRT NZD $19,995

最唔似係高達頭

巴打邊到訂？

揾朋友間車行訂，返到嚟之知輪唔輪到我

咁香港差唔多9萬5 合乎預期

大魔好似

好 , 睇睇下

加少少上636系列
除非636加價

有無人收到風新觀駕咩事

真
個價都幾難set, 過10萬不如加多少少636

89k... 如果250rr唔改4缸，應該會減價打KAWA

講真250RR係呢個級數已經搶左個sweet point
要人再俾多d錢買部250真係有d肉赤
呢個位夠買部SV再中改

原本諗住25r
咁636好過

咁快？你寄邊間？
我星期四親身去長沙灣擺箱，仲未有消息

唔知黎到香港係幾多呢

250RR 減價就狗衝

收左屌埋巴個部

漏水影響到d電 要做維修工程

利申：苦主

咁要再排上堂期？

我都岩岩收到p牌

戴眼鏡都會中，我有次租車戴西瓜皮，揸6-70，差啲出事

冇記錯係寄東九

唔放

係 調後咗兩星期

過熱劏得

直上cbr1000rrrrrrrrr啦

咁都唔算耐即

想買x版
除非有人好平放

冇燒爭口就冇事

冇啡啡咁rich

但係應該谷埋好多人同時上

爆鏡?

多謝啡啡
不愧係我偶像

真係俾多少少買636 11萬有找

燒晒了

賣腎

你幻想一下風吹過人個時d風會向後面物體衝射爆你隻眼

腎虧唔值錢

咁慘，年紀輕輕就腎虧

其實做咩搞到咁見你話出煙先拎架車入廠好似個水溫錶壞左定你無理

唔係12萬咩？

咁拎去煲湯下吓火

我係粒石仔從側邊打過黎，係眼鏡同眼之間個縫位飛入黎，好彩中眼袋下少少

19年款 108800

石仔唔係地下彈上黎架咋嘛 邊會隨風飄架 隕石咩

又就爆post